唔知思覺老師聖誕節做緊咩

好似好耐冇出片
想睇佢拍片
如果我有錢 我一定寄d野叫佢拍開箱片

叫幾條傻GAP女上門開雜交PARTY